基本英文grammar都唔識....

有無巴絲幫下我
今日幫屋企人一齊溫下英文
點知原來我基本grammar都唔撚識
唔知當初點樣大學畢業
問咗我成朝都唔肯定 有無人可以教下我

James went into the teacher's room, and asked miss chan , why did she failed his homework after the correction.

有無錯

Asked miss Chan : why did she fail his homework after the correction.

James went into the teacher's room and asked Miss Chan why she failed his homework after the correction.

James went into the teacher's room, and asked miss chan why she failed his homework after the correction.

同埋，after the correction 咩意思? 係咪本身有㗎？冇就刪咗佢，好似唔啱context.

James went into the teacher's room, ’why did she failed his homework after the correction?‘, he asked miss chan.

點解改完正都唔合格

都唔知你係想要conversation 定 直接描述

其實可correction前面可以唔駛加the

直接描述

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

miss chan can i fuck your pussy

可唔可以用中文解釋原句意思係咩

Miss chan 同 james 都分唔到就唔好出黎柒啦

The student failed the homework not the teacher...

呢個post 好多人出黎柒

尖s入去教員室
然後問Miss Chan點解佢改完正都要畀唔合格佢份功課

Miss Chan suck my dick

喺

但miss chan比唔合格james

利申：唔識

James went into the teacher's room and asked miss chan why she has failed his homework after correction.

啲 comma有啲多餘

James has entered into teacher's office and asked Miss chan any reason for failing his corrected homework.

咁會唔會再通順啲

James has entered the teacher's office and asked Miss chan any reason of failing his corrected homework.

無意見，我都係小學雞英文黎

做過:

James went into the teacher's room and asked miss chan why she marked his homework as failed after his correction.

咁如果想講
占屎睇醫生 醫生開咗藥比佢食
但佢食咗一排都唔覺好轉
所以佢去問醫生，點解我食完藥仍然覺得唔舒服？
紅字點樣詮釋
Thanks jobs

Grammar除咗 did 之後要用番present tense 同went之後要删咗個 to之外,基本上都無錯..

但想表達清楚成句話的意思的話,成句野要大改

咁如果想講
占屎睇醫生 醫生開咗藥比佢食
但佢食咗一排都唔覺好轉
所以佢去問醫生，點解我食完藥仍然覺得唔舒服？
紅字點樣詮釋
唔該晒絲打

錯硬

正解

James went into the teacher's room and asked Miss Chan why he failed his homework after correction.

錯啦
成班indirect speech都唔識

Not feeling well after taking medicine？

James report to doctor that he is still not very well after taking all drugs.

唔死都已經冇用

There is no "she failed his hw" in English.
It is you who failed the homework.
So it is "he failed his homework".
("after correction" is not needed as you work must be marked to be given a grade.)

唔死都已經冇用 英文點講好

But in real life you better write

... Asked miss chan why he got a F.

You are useless in the world

Therefore James asked the doctor why he still feels sick after all the medication.

我會咁講

James told the doctor that he was not feeling well even after finishing the prescription.

如果After he took the medicine得唔得？

前面一句話, so James asks the doctor why I still feel so sick after having the medicine.

James consults his doctor why he was still feeling unwell after taking all the medicines.

James went to Miss Chan's room and asked for the reasons why his homework is marked as fail even after the correction.

西人會話：Doc, the medicine is not working

Still feeling sick 喺咪唔啱？

did就唔會failed 係fail啦

You are right

係

I go to school by bus

Feeling喺咪動詞？ 咁第三身動詞喺咪要加s?

she is a boy

點解 唔該晒巴打

she am an boy

an 同 a 都未識用? 小學畢業未?

why did she fail his homework after the erection.

Was feeling 成個先係verb

James has been taken the medication for a while but he doesn't feel any better. So he go seek explanations from the doctor.

建議樓主Google search : indirect speech
呢度好多都亂嚟

睇怕都未

錯

Fail 可以解 jugde (someone) to not have passed

I failed you -> I judged you to not have passed

Example sentence: this marking sheet is used to pass or fail the candidate.

要唔要加"after correction" depends on context，所以冇必要改

technically correct to add 'had', 但係喺spoken／informal English 係唔需要分得咁仔細，同埋 fail 本身可以解judge not to have passed本身已經係pp就更加冇必要

其實我日日同鬼佬講野，佢地興simple English，一句一個意思，邊有中文咁，要幾個意思串埋一句到講。

呢個係vowel發音問題
我英文廢，但支持an F，等達人解答

正如a university 唔係 an university

不過香港教育就係要咁，樣樣跟到足先有分

其實係an F

上淘寶買英文course 睇，又平又高汁

James went into the teacher's room.Then,miss chan asked him " why did you failed your homework after the my correction" suddenly,Miss chan walked front to James put her hand into his pants said " James, my little James .You need to listen my words and remember my words"

利申：英文1星😎

Angel放假

Correction : failed

macmillian english grammar in context
推介呢本grammar 書，有分三個level

did failed...

有vowel嘅sound 就會用an
唔係睇個字係咪aeiou
所以係an F
試下讀下"an eff " 同 "a eff"

Miss chan goes to school by bus

呢啲minor mistake都要大做文章
我就三大ielts 8嘅，唔知各位英文達人係幾勁

我認a F係錯嘅，但如果一個a/an錯就係小學未畢業，上面兩位試下upload篇paper出嚟係咪一個grammatical mistake 都無

我講得唔好, 佢本身係寫a F, 我幫佢改番做an F

可唔可以up篇文上嚟等細佬學嘢，好想知道咩叫中學level essay

柒左一次俾人捉到就發晒癲

英文根本就無人用"I failed you (in an exam)"
你個例句直情係錯嘅，我覺得你係用緊中文嚟諗英文

用個空白ac嚟回文撐自己，高手

自己睇 有野唔明再搵我

Did完就唔洗加過去式啦個fail lol 我讀小學都識啦 樓主邊間大學咁叻？

連登仔個個英文仲勁過native speaker

2. The professor failed almost half of the class.

呢個定義係要"he fails a student" 唔係"he fails a homework"呀字典王
同埋你知唔知marking sheet唔係咁解，你條example係應該用The test或者其他term

佢地就你姐

我認話你小學未畢業係過份左, 不過呢度係lihkg, wfc?

不過你因為三大因為ielts而串柒柒就有問題

minor mistakes都未甩到 點寫到好文?
我冇喺香港讀u, 不過連hku都world top30都不入, 三大有參考價值?
我亦冇考ielts, 但我toefl writing 30/30, 你ielts 8分點都唔係滿分掛?
講paper就更加離譜, 邊個唔會proofread好哂先交文?
我理撚得你做hedging,sentence structure, 做research有幾叻, 衰埋d on9野你就唔好話俾人聽你academic english有幾咁叻

咁我想睇下你求其打段嘢唔proofread係咪一個mistake都無囉
報component又唔報overall?我reading 9.0添
邊間ivy league咁牙擦呀又

希望唔好話係anu嗰啲，香港人特別易入澳洲u

why did she failed his

無記錯reported speech入面simple past轉past perfect好似係optional架喎
當然你想清楚啲咪用past perfect囉

唔知邊個無啦啦咬人先，仲話人串柒柒

用完did 又 加ed 想點😂

你自己話 英文根本就無人用"I failed you (in an exam)"
個you咪啫係學生
見你咁講我先quote字典咋，三大

James entered the teachers' office and asked Miss Chan why he still could not pass with the corrected homework.
or
James entered the teachers' office and asked Miss Chan why he still failed with the corrected homework.

Gamma

唔係講求其打段野冇mistake, 個point係a/an都用錯, 情況好似男女不分, she講做he一樣
另外sentence making唔係關writing事? 唔係講writing分唔通講listening?

其實你簡單一句 '自膠, typo' 就可以完左件事, 為咩要講哂自己講咩u, ielts幾分出黎? 錯左唔肯認, 東拉西扯 只會令人覺得你係基本野都未識嘅8分ielts三大學生
丟人現眼

btw我唔係邊間ivy league咁巴閉, 我讀NUS姐

Why 後面個堆應該係用reported speech架啵

想問點解did 後邊個verb係過去式？did 唔係已經表達左時態啦咩？

你啱, did後面應該係bare infinitive

直接James went to office and asked miss Chan' why u still failed my homework after the correction'咪算囉

何必呢我相信佢ielts 8.0實有相應嘅水準，但讀邊間u係完全反映唔到英文水準高低
撻三大出來真係好肉酸下次試下去盡啲，犯法之後同猶太人講“我三大嘅”，可能佢會放你

咩字典app 黎。d色水好靚

我會唔會識你
利申: 住raffles

留名

Going into the teacher's room, James asked Miss Chan why she failed his homework after the correction.

ang mo kio窮撚 勿相認

nus讀書係點，生活如何

利申廢物，好想讀呢d名校

Never mind, they are both proper nowadays.

用中文諗好似冇問題但其實係最大錯誤

艾 高 to 匙姑 敗 不匙

James asked miss chan in teacher's room why she failed his homework even corrected.

原句太累贅

現實情況應該真係咁

James went into the teacher room and asked Miss Chan why did he fail again after the correction.

ECDroid

so far見過最好用，記得碌落去dl數據包
因為下咗架嘅關係先咁麻煩要手動下載數據庫

btw,最鐘意佢有 英式 美式 發音
好少字典有

down數據包都冇用down唔到個app, 要搵apk

James was in the teacher's room to find out why miss chan failed his homework, which he has just corrected

救教，最尾個had好似唔係咁用， 有冇人知應該點改先岩

搵到個apk link鳥用緊

用緊類似嘅

我之前攞完個8都有d慚愧

James went into the teacher's room to ask miss chan that why she had his corrected homework failed.

咁得唔得?

btw, 我之前都問開個post問睇咩grammar書好，大家可以討論下

用過，好似係新版
冇咗英/美發音，不過多咗全句翻譯
但感覺無咩用所以del咗

咁咪即係i failed you囉唔係咩？
做咩自打嘴巴

人地三大 ielts8分架
你唔識肯定你有問題 同埋應該係用左中文黎諗英文

pish

James got into Miss Chan's office and asked why had she failed his assignment even if it's been corrected.